朋友們，走啦，好嗎？

今日唔好搞咁多，留番下次慢慢搞好嗎

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

跪求大家，快d番屋企，不要影響是日主題